有冇人覺cube忽略左舒華 ◔_◔

好似唔在乎有冇佢咁 ◔_◔

出左黎兩年造型一直冇變，其他人都會轉下髮型同色 ◔_◔

唱黎唱去得幾句，睇colorcode先知原來有佢份 ◔_◔

舒華個衰妹唔鍾意染髮

大佬 唱咁多首歌都走音

舒華唱功好似比人低估得好緊要

orly學友兄 ◔_◔
但覺得佢得到不平等待遇

噢wow睇睇先 ◔_◔

Cube錫到佢燶喎

佢好似只襯黑髮

話時話 佢地經紀人係咪洪乜乜 (唔記得咩名)
當年4minute嗰位

係? ◔_◔

應該黎個突破 ◔_◔

唔係頭皮敏感唔染得咩
btw 今次cb個part有啲少

睇colocode上次omg多一行 ◔_◔

Help me果句唱得幾好聽

記得cube算自由既公司
直播佢哋冇限制、身材又cb前減、手機宿舍又冇乜規則、舒舒話唔想搞頭髮又冇迫佢

美延仁能到咁 其他囡囡點生存

唔仁喎

係
一見到第一時間就要打J

俾佢多啲出綜藝就補番有突
橫掂佢玩得夠放

佢韓語程度有限，唔及另外2個外國人

慢慢浸咪得
綜藝節目黎睇 Jessi啲韓文都唔係好得過舒華幾多